東涌13歲男童遭𠝹傷頸 警拉18歲阿哥

逸東邨兩兄弟爭執，13歲弟弟受傷。(資料圖片)

中午12時23分，東涌逸東邨勤逸樓一名13歲男童報警，指稱與18歲胞兄爭執，其間遭對方用刀𠝹傷頸。警員接報到場，由救護車將傷者送院，經初步調查後拘捕其涉案的哥哥。

00後

東涌呢d悲情都市，真係比狗住

公屋兄弟

公屋兄弟爭公屋房，想殺死自己親細佬

Sasuke!!!!

兄弟 也是無情